天日繼續罷！

我而家係旺角，有冇人有諗頭點樣整到巴士天日都開唔到

自推

你點做，聽日d人都係照返工
話之你燒左黨鐵，聽日都唔會停站

有諗過路邊巴士全部遮玻璃，等佢冇得郁

求意見

討論下睇下天日點，班狗頭先走左